而家仲買唔買ps4好?

之前部ps4壞左，而家好唔好買過部新。
定等出ps5?

等ps5好啲

等緊PS6

買

出ps5 啦咩

等緊ps7

有撚排都未出ps5啦..出左你又買唔到 買到又冇game 搞搞下都仲要2，3年

巴打幾大?
如果未做社畜就買啦,做左社畜無咩時間打機,到時想買機都無心玩啦

2千蚊一場波都無咗

唔洗諗求其上網買部2手玩住先